睇完兵乓情人夢，見盡香港人嘅劣行（冇圖）

話說睇戲睇到一半，欣賞緊結衣bb之際，屌你老母前排有條八婆拎部手機出嚟，用IG 限時動態錄影，痴撚咗線咩

Btw, 鏡頭影住結衣bb 著住白色風褸跑步嗰度好撚靚

睇見都覺得肉撚酸